西九文化區 藝術公園=肺炎公園

E家全部公園都關晒
就係呢個肺炎公園唔關 仲要最少有2個確診者去過
不過唔緊要
聽日就去呢個正苦唔L關既 西九文化區 藝術公園野餐
順便開香檳慶祝贈酒 黑驚係果到中肺炎